藝人與警隊正常聯誼惹公審 歐陽震華：小題大做！

毆 羊 閪 比
我 正 式
屌 你 老 味
！ ！ ！

明星足球隊日前與警隊踢友誼波，晚上再舉行晚宴。出席的人有成龍、曾志偉、譚詠麟（阿倫）、方中信、林國斌、歐陽震華、張智霖及羅鈞滿等人，同場還有警務處處長鄧炳強。

短片於網上曝光後引起很大回響，有份出席飯局的藝人都認為只是正常聯誼，覺得個別人士借題發揮。歐陽震華受訪時表示：「本來嗰日佢哋叫我踢波嘅，不過我冇踢，咁咪去食飯囉！冇所謂，都係正常、普通飯局，我有我哋嘅朋友，唔使避忌，小題大做，搵嘢嚟講！」至於羅鈞滿表示：「我相信任何試過做運動嘅朋友，無論踢波、打籃球、排球乜都好，都聽過有一樣嘢叫做『波後飯』，而呢一餐就係咁簡單嘅『波後飯』，你哋有你哋『家常便飯』，人哋有人哋『波後飯』，有咩問題呢？只不過，21世紀20年代，任何人嘅私生活都活在鏡頭下，大家見到同瘋傳嘅都只係其他人嘅私生活，如果私人時間做咩、講咩、同咩人一齊都要被公審嘅話，或許真的太可悲。」林國斌則說：「我只係去明星足球隊度食餐飯啫，係咁多，人哋喜歡講咩就講咩。」

食餐飯？普通飯局？咁多聯絡㗎？唔使講嘢啦我哋！又唔撚見你拉埋冚家去飲返餐解穢酒！？咋傻定扮懵呀閪比哥！

而藝人莊思明亦力撐去飯局冇問題，她覺得每個人都有選擇朋友的自由，不應被剝奪：「大家身邊都應該有好多唔同職業、唔同類別嘅朋友，呢個係基本嘅人身自由，唔明點解食餐飯會發酵到咁大，我嘅立場好簡單，只要唔傷害到別人嘅話，大家都有選擇朋友嘅自由。」馬蹄露則指有人大做文章：「有人別有用心！飯聚係正常社交，任何一種職業都無須斷六親！各個行業個人都會遵從基本職業操守，試問一個咁專業嘅人，工餘時接觸各個階層的人士有何不妥？亦無須質疑。」

真係該煨！見到呢張閪⋯閪合照眼都冤！

打靶奶共狗趁地淋啦

就嚟變咗個撚樣

飯局本身冇問題
問題係入面講嘅野做嘅野都錯撚到九彩姐

佢d口吻

果然個名後面有個華字嘅都係仆街

例如黃子華

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

成班垃圾偽人湧哂出黎

小題大做哦
唔好推哦
要繼續g持佢啲劇哦

美

係尋日POST BINC

g持牙華
g持牙滿
g持牙斌

成個龜頭咁都唔明點解我之前覺得佢可愛

年近半百仲扮無知，收檔啦去得嗰啲地方會唔知同咩人食嘢咩

死廢中

遲啲再係牙偉

講親呢啲一定有莊屍敏呢條爛臭閪衝出嚟認屎認屁

呢刻仲自願睇緊tvb既 唔該剷撚左個連登佢

別再記起。。。如何屈膝低谷世界無視美卑微。。

真係好似乜柒都關佢事

好彩未有化蝶gif

小題大做先講得出咪睇到咁佢個價值觀有幾離地囉

姐係話支持作為有權力同勢力既人(警犬)濫用權力 令到香港人死同香港混亂 對佢黎講都係小意思小問題

歐陽震華:香港人死?! 小問題啦 最重要係奶共

黑社會擺幾圍經常有，又真係少題大造左

呢啲就真係藍啦
擺明車馬唔撚理你點睇 淨係識幫住權貴
唔好再立亂張淺黃個批分去藍個邊
Btw 黃子華藍就未必 但一定係大中華膠

歐陽震華以後冇得翻身 等清算啦仆街

我會即場表演碎碟，掉撚爛哂我買過嘅dvd同書

小題大做

熱門睇到話法證4收33點

小美有儲？

啲菠蘿雞係咁㗎啦煲下新聞博見報

又話藍絲有樣睇，小美呢獲真是癡心錯付愛錯郎

屌你羅鳩滿條死暗星死撚開啦
咁多野講做乜

其實講真佢哋黃唔黃關我鬼事，但呢啲出哂聲撐嘅真係不得不狙擊

幾時都話牙蛆是最好的

唔識點擺上來

有呀 唔係儲嘅有時會買

原來佢仲係呢個圈 翻生能力勁過亞視永恆

沈嘉偉我屌你老婆！！！

呢條仆街之前咁都病唔死

好期待朝偉公開奶共的一天

無錯
標明係黃嘅要讚
擺明係藍嘅要屌要反
其他冇表態中立個啲咪冷處理
同對黃藍店嘅態度一樣姐

Btw 小美我細細個就睇開你啲post大

一見到呢個post
又諗起美人早2日秒速炒車

依啲仆街就要追擊啦

美人 我黎幫你

以前幾鍾意佢
原來咁仆街

食飯冇問題 但言論有問題丫嘛
如果私人言論講乜都得
點解之前出warning畀 Facebook出post既老師同公務員？ 屌你啦 藍絲撚最鍾意就搬龍門
狗同黑社會食飯好正常啦 唔好小題大做

薑兄

上面有人夠膽死四個字都可以打錯兩個字：少題大造

即係佢係專登去social

嗰陣我仲為佢喺被竇默默落淚。。。

不忍遠離！！！

幾撚時到個隻大下巴臭閪馬蹄露講野
竟然有人訪問佢 唔好侮辱讀者既智慧啦！

大是大非嘅時候就睇清楚呢班偽人
冇話唔俾歸邊嘅
只係你哋咁仆街
半年咩都睇清楚 都仲撐警
咁係良知嘅問題
幾好演技以後都不了

根本係無腦離地夾唔知身勢.
衰咩嘢, 件事係幾嚴重都仲未知

衰鬼 多謝g持
要狙擊到佢變票房毒藥！人人喊打！！

已經瘋狂被bin c... 要上ifc哭喪了

細個覺得呢套嘢幾好睇

叫振華就知奶共

Me=毆羊狙擊手

屌你那媽星

振英
振中

啱呀人哋喺fb講幾句就無咗份工，小題大做啫！

垃圾bobby，不推文啦

又關莊思明事

呢隻妖婦真係相由心生極醜樣 點解上次唔直接打撚死佢呀！

推

佢有咩代言做緊

求神拜佛梁朝偉咪撚衝出嚟柒呀

有個國字個啲，都唔方好嘢

最大獲係上次打佢唔醒
佢而家真係覺得自己好撚紅

【撐警歐陽震華代言！】入嚟洗板抵制日本喜蛙藥品

問題佢都似半退休狀態冇咩好狙擊

大家請將對偽人嘅怒氣轉移返落cctvb
瘋狂做任務同不斷開發收cctvb皮嘅方法
呢班垃圾係大台捧出黎同時冇咗大台佢地就乜都唔係

唔知你又敢唔敢同黃之峰食飯

好難，畢竟佢老婆係國貨玲，希望佢唔好衝出黎

啲藍屍都唔撚buy佢個閪樣 夾硬話佢實力派咪即係樣衰囉

幾十年前同司棋姐拍啼笑因緣，第一代CCTVB小生陳振華係無辜嘅
原來重有個好似喬寶寶咁嘅香港印度人又係叫陳振華，又係撈CCTVB

大台個班人應該第時無嘢撈，電影一定唔會想搵呢啲人擔工，個浸無視味真係

前面有個華字都係
華春瑩、華為

小美將成新燈神臭名遠播

支持住呀小美，唔好化蝶呀
會同波比共赴陰間嫁

撐警好肉酸咩？
咁開心做咩唔上網打卡 要比人爆出黎先認啊

抵佢通波仔

準備淚灑地府去搵國榮哭訴心底話

唔好影！please don’t forward ! Fxxk

我開始信啲人係會有報應

臭坑出臭草物以類聚嘅廢物
唔係連登見到呢個名真係以為佢釘左蓋

歐陽震華

偽人

四條煙令到套劇昇華咗

唔撐警同佢地聯誼嚟把撚呀？？？？
咁多聯絡㗎？？？？
唔洗睇你啲劇啦我地

華佗唔係喇啩 雖然曹操好憎佢

香港電影本身都收哂皮冇戲可拍
唯一出路就係拍支那d戲
但支那依家都一身蟻

打工仔 打工仔洗去咁多飯局㗎可？？

偉唔係以前雨傘叫過佔咗夏愨道
嘅學生讓返條路咩？
我記得我睇過新聞係嘅

係都佢老婆狗衝出嚟支持警察先啦

乜你會同殺人犯、強姦犯聯誼咩？

我對牙chris 仲好！

警察為明星足球隊赴湯蹈火
開頭嗰個對聯笑死我

thx

快撚啲去死

邱騰華

「任何人嘅私生活都活在鏡頭下，大家見到同瘋傳嘅都只係其他人嘅私生活，如果私人時間做咩、講咩、同咩人一齊都要被公審嘅話，或許真的太可悲」

屌你老母你收皮啦
老師係自己fb私人平台打d咩字
都要比教育局管住 隨時收你皮

邊撚個可悲

楊千嬅
鄭若驊
劉德華

林慧韡

香港做呢行慘過做雞

老師係「私人平台」私人分享 反政府言論
何止公審 出警告信 屈 散播仇恨言論啊 屌你老母

教育局落order 叫學校叫老師 講「唔知」
答撚左 又比人批鬥
傳道授業解惑 個解惑去左邊撚到

放工批鬥 返工批鬥

唔知喎呢單佢有咁講過咩？
佢老婆就算撚數啦蘇州婆

冇人講過有問題
係唔鐘意你啫

Who?

又binc

鄧炳強，PDSM（英文：TANG Ping-keung, Chris，1965年7月4號—）係現任香港警務處長。

不嬲都奶到出汁架啦

食飯無乜野 係你班柒頭食飯個時講既話題同做既事有問題姐

屌你真係唔知佢叫Chris

咁肥點踢

食餐飯姐 又驚人影相
笑死

邊個小題大作呀 係咁叫人唔好影 驚撚到呢

抵你死 心臟有問題

我特登為咗match 番ada search

起晒佢地有份既公司出黎未？

食可樂食到心臟病發

希望今次中肺炎

跟你地學啫
鐳射筆都當鐳射鎗喇

條撚樣唔死都得返半條人命，不過好彩，有個有錢老婆，日日唔洗做都大把錢玩

填海華

現階段撐警根本仲仆街過奶共
奶共多數貪圖個人利益
撐警係支持緊一班殺人犯直頭係泯滅人性

諗落都覺得好心寒，真正戲子

係呀，所以你俾人公審都係正常呀

我反而好佩服你可以咁快就知錯能改

其實唔洗咁認真，我唔係痴狂fans 只係單純覺得呢個藝人好有福相好搞笑肥嘟嘟咁，點知原來仆街嚟

公務員中既垃圾配演藝界中既垃圾..... 互相取暖

塊面咁膠

佢都膠面？？

愈黎愈似龜頭Bob

蛇鼠一窩

898

最好半條人命都收皮

而家全人類都要警甴死全家
你選擇歸邊警甴比人屌好撚正常啫扮乜撚野呀

佢好似移左民？

如果私人時間做咩、講咩、同咩人一齊都要被公審嘅話，或許真的太可悲。

岩呀羅生幾時幫因航空姐同教師發聲討回公道

究竟波比同馬蹄露有冇做愛？

一早知佢垃圾 仲做緊tvb嘅都係賤種廢老藍屍狗

呢班偽人唔撚搞
走去追擊6號同李萬璣

做咩要回應。小題大做

串撚到好似真係睇死香港杯你唔死咁

因為你哋班垃圾圍埋班狗度

以前好鍾意睇歐陽振華條撚樣

仆街啦屌你

傻啦邊有現職偽人唔係舔共狗，之前係閪比保護得好唔俾人知佢係仆街

兩班垃圾一齊食飯少見呀嘛

莊思明呀

波後飯？
場波原來咁多人踢

推爆佢

果然係 野味天皇

同黑社會打波 食波後飯 又真係未試過WOR

算啦, 都吹佢地唔漲架啦

成班用剩餘名氣呃飯食既所謂明星

好彩美人及時收手

得喇 你唔驚就得喇 希望你啲廣告商都唔好驚啦

過氣偽人，係靠依D搏上C1

共黨狗

廢老mode

藍屍政府不嬲龍門任搬，總之佢地自己做就無問題，人地做就珠九族，點解? 因為權在佢手

不如問下邊個放上網
邊個對鏡頭嗌唔好拍唔好拍

佢印堂發黑

呢個飯局絕對有問題換著第啲團體係無問題，但席上係黑警

一眾黑警代表喺過去呢半年點樣偏袒同事、知法犯法、滿口謊言 香港人看在眼裡

你覺得無問題只能夠講你一係同佢地同一心腸，一係呢半年暈左

咁國泰空姐同老師係facebook 的私人專頁表達自己意見，跟住俾人抄撚左或者俾人問責。係咩題點做??

我認同喎！
歡迎屌我

鄧pk話只要班暗星足球隊叫一聲
佢地都會赴湯蹈火喎
咁不如解釋下點赴湯蹈火
一人一盒csi口罩？

食飯就梗係無問題，問題係你同邊個食同埋你d賓客做過嘅嘢
老老柒柒你估香港人對你呢班出名藍絲有咩意見
咪撚擦存在感啦

果啲係公務人員嚟，就算放咗工都唔同一般人

點睇警甴一哥在場可以室內吸煙？

以前一向覺得歐陽震華扮友善好撚假

係時候到佢啦

朋友要 警察前警察後?
朋友要 上台開咪 "香港靠你地"?
餐飯邊個俾錢都未講清楚呀

【撐警歐陽震華代言！】入嚟電郵投訴喜蛙藥品日本合作夥伴！

入嚟向佢代言嘅品牌投訴先有用架！

其實用弄腦啦,
可能佢地生於黑警貪污係明目張膽既年代啦,
單單黑警一哥佢果日既發言都錯到PK啦

今晚7點30分有 民間記者會 x 專業清算師 講前線醫護裝備

冇問題，不過知晒你城成堆都係藍囉

政府大力宣傳話減少聚會， 一哥就帶頭開返幾圍飯局

跟咩人做朋友好大問題
豬朋狗友

咁就全港黃絲一齊unfriend你唔好再出來講野啦
冇人想知呀

歐陽震華支持警隊, 我宣佈連登上下已經CONNECT警方

賺夠 / 大把廢老比錢佢洗

佢有冇仔女？

藍屍kol

講個笑話
黃子華

無，
但有無私生就唔知

莊思明?咪又係臭雞一隻

d偽人全部都係無讀過書既垃圾

麥明詩，fyy，ali呢d咪唔同

搞點

支持721

華維迪

樓主可唔可以pin呢個留言

【撐警歐陽震華代言！】入嚟洗板抵制日本喜蛙藥品

洗板，派嬲！！

小題大做？
你好似唔知個畫面幾撚柒咁喎？
先假設狗隊唔係黑社會，段片流出嘅畫面真係似足黑社會
我都唔知黑社會係點，我係睇韓琛太子佢地學識黑社會係點

我地來個為期一個星期同歐陽震華代言產品小題大做行動

所以我公審你關你撚事咩？

你作為一個明星做一個唔鐘意做既人就要公審架啦

陳冠希自己收埋啪啪啪相

你地又屌鳩佢？

人地夠冇錯 你地又小題大作？

我屌你老母咩

而家你同一個終日打鳩市民既人食飯有講有笑

我係唔撚係仲要笑住恭喜你啊 仆街

黐得明星炮兵隊
本身都係仆街嚟啦

按邏輯...國泰被裁員工都係小題大做

過氣肥佬 你未夠資格埋佢地堆呀 奶咩姐你

遲吓
黑警同黑社會同枱食飯
pprb會講 正常社交 市民不必小題大造

佢批評國家中央政策（艱難時期不聚餐，不聯宜）係小題大做，公然挑戰國家主權，請立即實名舉報

梁朝偉一向自閉
唔鍾意聯誼
佢對上一次疑似政治表態
就係6.12黑警用橡膠字彈射人之後
佢嚮Facebook留低一個「唉」字

佢最初係表態叫政府唔好用過度武力對付示威者
後來話示威者佔領得太耐
開始影響到民生
跟住又講咩和平表達
互相尊重之類嘅廢話
傳統淺黃絲論調

得啦 得啦 又睇到多件撚樣偽人出黎

睇清楚曬班牛鬼蛇神，同成班仆街黑警高層食飯係小題大做

工餘時接觸各個階層的人士有何不妥

係呀同黑社會食飯都冇問題㗎

D口吻好似平時太平盛世講花邊新聞咁
都ONLUN9 香港內戰同班殺人犯食飯

食飯當然係正常聯誼啦，但你去得食狗飯，比人屌都係好正常

收皮啦死肥波

咁愛國移乜春民呀

有聽過佢真人好撚串

呢條廢坑應該代言唔多啦掛

其實呢，嗰個唔係佢fb嚟
利申 死忠

繼續追擊六號eeetv直至自殺
呢啲藍屍留追先

好人好姐會同班強姦犯殺人犯同枱食飯？除非自己都係同一類人啦

要忍痛唔再翻睇佢啲劇了

從來都唔覺得佢係反政府個啲人，一睇就知係不問世事離地港豬

其實娛圈班人好多涉黑
根本娛樂行業就係個好好嘅洗黑錢機器
呢班娛圈老油條查吓就奶嘢

黃蛙製藥

曬氣,明眼人都知咁食飯有問題,你問佢佢實話食餐飯好小事
唔通同你講我好後悔出席飯局咩
總之有份出現個飯局既藝人,全部同TVB一樣下場!!

佢老婆大撚把錢佢唔出嚟拍劇都夠食到死嗰一刻，仲要冇子冇女怕咩你鬧佢生仔冇屎忽

咁由佢撞車死啦 唔太需要理佢

只要你俾隻手指公我
以後飲醉酒xxx響我炳龍果朵，一d樹刀矛

同恐怖分子同殺人犯食飯係正常聯宜？

香港淪陷果時既藝人有冇同日軍聯誼？
做好朋友好兄弟？
有女齊齊姦，有頭齊齊斬？

係呀，你有交朋友同邊個食飯的自由，我都有唔支持、杯葛偽人的自由

都冇劇拍！摺埋啦！

小題大做 大家唔好推

公職人員行為失當罪
防止賄賂條例

呢班撚屌完全視若無物

任何職業都唔洗斷六親？
問左方中信做icac未呀？

今時今日你發現你欣賞既偽人係港豬已經算好彩

加入清算名單

唔想做燈神

毆羊振華
死廢中

講真，一個不能如說話和行為能保持公正的人，邊有能力做警隊一哥。人唔哭，狗也吠。他再行出來自己都覺得羞恥。

覺得冇問題已經好大問題

佢班frd鍾震濤 梁家輝 沈家偉全部藍屍，老婆仲要大陸人，估佢都係㗎啦
不過條友識玩唔出聲

好多好pure既連登仔睇完佢啲戲就當同人好熟知晒佢人品架，唔搵人崇拜好難生活

屌 做乜撚嘢咁撚多dislike？警犬大量湧入咗連登？

睇錯即場表演捽碟

都無碟，點捽

入面有罪犯 同 黑社會wor

有無人問佢餐飯係唔係AA制

認清楚d藍屍偽人咪好事

屌佢老母

身爲公職人員、重要係黑警高層，真係唔容許參加呢d飯局，法官有無出現喺呢d 場合？用私人聚會就無問題嘅理由根本係轉移視線，咁佢地呢班高層同黑社會私下食飯攬頭攬頸都無問題？

作為執法部門上面管理者都不約束自己，下面班員佐級就梗係唔聽指示唔跟指引喇屌你

成班冚家剷黎

果班藍絲過期明星廢佬廢婆直頭無討論價值

波後飯
我就唔會同狗一齊做運動嘅

公職人員形象問題，不論返工定收工都要顧及

而家全民抗疫，港共直頭有今建議要禁睇戲唱K，唔好聚集要戴口罩，轉個頭公共最大粒就完全唔跟？你試下搵求其到個省嘅公安部長俾今影去飯局，同黑道攬頭攬頸，睇下觀感如何

咪鳩噏，明明龜頭可愛過佢好多好唔好

+1

羅鈞滿表示：「我相信任何試過做運動嘅朋友，無論踢波、打籃球、排球乜都好，都聽過有一樣嘢叫做『波後飯』，而呢一餐就係咁簡單嘅『波後飯』，你哋有你哋『家常便飯』，人哋有人哋『波後飯』，有咩問題呢？只不過，21世紀20年代，任何人嘅私生活都活在鏡頭下，大家見到同瘋傳嘅都只係其他人嘅私生活，如果私人時間做咩、講咩、同咩人一齊都要被公審嘅話，或許真的太可悲。」

呢條豬隊友有無解釋下佢戴住嘅CSI口罩係邊度黎？可悲得過有呢啲豬隊友？

乜代宗師